千祈唔好再食香港啲麵包！！原來製作過程係咁恐怖！！

真係以後唔食

科學包

不了，不食面包

空氣包

佢自己倒自己米

剩係平時食既米 用既油鹽果D都已經大把化學野
唔通完全唔食野咩

Xboxone Contana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

佢應該係踢爆緊人地

佢最後都叫人唔好睇個飽外表

佢係勁，但佢可以唔用咩
佢幾勁都好，技巧幾好都冇用
你一唔用根本保持唔到品質
除非佢整既野係一定立即食嘅
佢踢爆一樣係倒米
唔通一會買個榻哂又唔起身既包咩

諗起m記個包

條友仲好意恩著年廚師袍

思 件